# Olá 👋, meu nome é <b>_Danilo_
### Gotaria de aprender mais e conhecer novas pessoas e projetos,</br> aos quais gostaria de ser útil marcando minha passagem de alguma forma.


<p align="left"> <img src="https://komarev.com/ghpvc/?username=daniloamorim&label=Profile%20views&color=0e75b6&style=flat" alt="daniloamorim" /> </p>
<p align="left"> <a href="https://twitter.com/amorimdanilo_" target="blank"><img src="https://img.shields.io/twitter/follow/amorimdanilo_?logo=twitter&style=for-the-badge" alt="amorimdanilo_" /></a> </p>

<!-- ### Blogs posts -->
<!-- BLOG-POST-LIST:START -->
<!-- BLOG-POST-LIST:END -->

## Connect with me:
<p align="left">
<!-- <a href="https://dev.to/daniloamorim" target="blank"><img align="center" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/simple-icons@3.0.1/icons/dev-dot-to.svg" alt="daniloamorim" height="30" width="40" /></a> -->
<!-- <a href="https://www.chartjs.org" target="_blank"> <img src="https://www.chartjs.org/media/logo-title.svg" alt="chartjs" width="40" height="40"/> </a> -->
<!-- <a href="/https://dev.to/daniloamorim" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/rss.svg" alt="https://dev.to/daniloamorim" height="30" width="40" /></a>
</p> -->
<!-- <a href="https://nodejs.org" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/nodejs/nodejs-original-wordmark.svg" alt="nodejs" width="40" height="40"/> </a> -->
<a href="https://twitter.com/amorimdanilo_" target="blank"><img align="center" src="https://www.vectorlogo.zone/logos/twitter/twitter-official.svg" alt="amorimdanilo_" height="30" width="40" /></a>
<a href="https://linkedin.com/in/amorimdanilo" target="blank"><img align="center" src="https://www.vectorlogo.zone/logos/linkedin/linkedin-icon.svg" alt="amorimdanilo" height="30" width="40" /></a>
<a href="https://instagram.com/amorimdanilo85" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/instagram.svg" alt="amorimdanilo85" height="30" width="40" /></a>
<a href="https://medium.com/@amorim.danilo" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/medium.svg" alt="@amorim.danilo" height="30" width="40" /></a>

## Languages and Tools:
<p align="left">
<a href="https://git-scm.com/" target="_blank"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/git-scm/git-scm-icon.svg" alt="git" width="40" height="40"/> </a>
<a href="https://www.linux.org/" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/linux/linux-original.svg" alt="linux" width="40" height="40"/> </a>
</br>
<a href="https://postman.com" target="_blank"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/getpostman/getpostman-icon.svg" alt="postman" width="40" height="40"/> </a>
<a href="https://code.visualstudio.com/" target="_blank"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/visualstudio_code/visualstudio_code-icon.svg" alt="Visual Studio Code" width="40" height="40"/> </a>
</br>
<a href="https://www.w3.org/html/" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/html5/html5-original-wordmark.svg" alt="html5" width="40" height="40"/> </a>
<a href="https://www.w3schools.com/css/" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/css3/css3-original-wordmark.svg" alt="css3" width="40" height="40"/> </a>
<a href="https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/JavaScript" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/javascript/javascript-original.svg" alt="javascript" width="40" height="40"/> </a>
</br>
<!-- https://www.vectorlogo.zone/logos/python/python-icon.svg -->
<a href="https://www.python.org/" target="_blank"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/python/python-icon.svg" alt="python" width="40" height="40"/> </a>
 <a href="https://www.djangoproject.com/" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/django/django-original.svg" alt="django" width="40" height="40"/> </a>
 <a href="https://flask.palletsprojects.com/" target="_blank"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/pocoo_flask/pocoo_flask-icon.svg" alt="flask" width="40" height="40"/> </a>
 </br>
<a href="https://reactjs.org/" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/react/react-original-wordmark.svg" alt="react" width="40" height="40"/> </a>
<a href="https://nodejs.org/" target="_blank"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/nodejs/nodejs-icon.svg" alt="nodejs " width="40" height="40"/></a>
<a href="https://expressjs.com" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/express/express-original-wordmark.svg" alt="express" width="40" height="40"/> </a>
<a href="https://www.typescriptlang.org/" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/typescript/typescript-original.svg" alt="typescript" width="40" height="40"/> </a>
<a href="https://www.sequelize.org/" target="_blank"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/sequelizejs/sequelizejs-icon.svg" alt="sequelize" width="40" height="40"/> </a>
</br>
  <a href="https://mariadb.org/" target="_blank"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/mariadb/mariadb-icon.svg" alt="mariadb" width="40" height="40"/> </a>
  <a href="https://www.mongodb.com/" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/mongodb/mongodb-original-wordmark.svg" alt="mongodb" width="40" height="40"/> </a>
  <a href="https://www.microsoft.com/en-us/sql-server" target="_blank"> <img src="https://www.svgrepo.com/show/303229/microsoft-sql-server-logo.svg" alt="mssql" width="40" height="40"/> </a>
  <a href="https://www.mysql.com/" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/mysql/mysql-original-wordmark.svg" alt="mysql" width="40" height="40"/> </a>
  <a href="https://www.postgresql.org" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/postgresql/postgresql-original-wordmark.svg" alt="postgresql" width="40" height="40"/> </a>
  <a href="https://redis.io" target="_blank"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/redis/redis-icon.svg" alt="redis" width="40" height="40"/> </a>
  <a href="https://www.sqlite.org/" target="_blank"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/sqlite/sqlite-icon.svg" alt="sqlite" width="40" height="40"/> </a>
  </p>
<!--  -->
<!-- <p><img align="center" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=daniloamorim&show_icons=true&locale=en" alt="daniloamorim" /> -->

<img align="left" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs?username=daniloamorim&show_icons=true&locale=en&layout=compact" alt="daniloamorim" /></p>



<p>&nbsp;<img align="center" src="https://github-readme-streak-stats.herokuapp.com/?user=daniloamorim&" alt="daniloamorim" /></p>
